# Словарь переменных в создании тем для Android Telegram

Создавая темы для Telegram на Android, Вы найдете некоторые элементы, переменную
которых Вы не знаете, или найдёте какие-то переменные, и Вам не понятно, что они
меняют. Во встроенном редакторе у переменных нет описания, и это только ухудшает
ситуацию. В итоге, Вам приходится спрашивать кого-то, кто знает больше о
создании тем.

Мы начали этот словарь, чтобы собрать описания переменных в одном месте. В
словаре уже есть описания многих переменных, но ещё больше переменных ещё только
предстоит описать. И Вы можете помочь нам с этим!

Каждая часть словаря — [свободное ПО]. Исходный код этого сайта доступен на
GitLab [здесь][сайт], а самой важной части словаря — базы данных — доступен на
GitLab [здесь][база данных]. Вы можете помочь сделать эти части лучше, создавая
Merge Requests в репозиториях выше, и как только их примут, Ваши изменения будут
сразу видны на этом сайте!

[свободное по]: https://ru.wikipedia.org/wiki/Свободное_программное_обеспечение
[сайт]: https://gitlab.com/attheme-glossary/website
[база данных]: https://gitlab.com/attheme-glossary/database
